聽說太理想的一切都不可接觸我再置身寂寞路途 在那裡會有幸福

聽說太理想的一切都不可接觸

我再置身寂寞路途 在那裡會有幸福

唔洗講野 明既自然會明